【奧巴美揚】阿仙奴17-18球迷吹水區CDXXXIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

funson

XD

羊快點

咩意思先個post名

基迪拉

光頭佬

簡潔

Topic: 紀念我地險簽大軍多一員猛將

係咪j得羊啦？

下場見

負左皮

welcome Auba

希望爺爺正正經經打返451放返燒中間 根本夫添人腳好好

射左thx

射得出未啊

Auba入波可以同fd子跳nigger舞

Wilshere IG story

2&B

2&b先係美羊黎既主因

黑奴隊

換埋個nigga教練ok?

Since 2014/15 Aubameyang has scored 125 goals for Dortmund in 165 games.

強化版禾仔

都唔明你地做乜

著褲啦

張狗+15M = 就換到阿羊番黎

雲爺爺又嬴

簽左啦on9

希古恩

Dunno do wt

auba Laca
25b Niles Elneny Welbeck

正 入波成班開嘉年華都得

係咩黎你要講先得嫁

登左

拿卡個記錄都好din
黎左之後就冇了

簽左羊啦

禾仔差兩班

基佬,世三,法比

基佬夠勁黎之前

=.=

成班係到玩膠

基佬應該打到曉飛 做返中鋒

所以唔駛買人了
買咩人都係廢

廢下都好

官宣

Old news

John Cross is reporting that #AFC remain keen on Evans but won’t pay the £20m asking price considering he could be available for just £3m in summer.

3m賣就賣 唔賣慳番

5m 即pay

諗唔到原因要放走基奧特，要佢同奧巴美羊選擇
寧願奧巴美羊唔好加盟

點解個個都到美羊好似 o黎硬咁

基佬出個歐霸,打歐聯得唔得?

唔黎路狗切

Ho ball

因為雲加唔用

黎硬 多仔官媒講埋bye bye auba

BYEBYE 阿羊

應該得 mk踢過歐聯踢得歐霸

facebook 有報
唔知可唔可信啦 但係我記憶中goal 話accept咗fee 應該唔會流得去邊

Aubameyang
Lacazette Ozil Mkyan
Xhaka Wilshere
Monreal Mustafi Koscienly Bellerin
Cech

Subs: Ospina Chambers Kolasinac Elneny Ramsey Welbeck Giroud

Reserves: Mertesacker Holding Mailand-Niles Nelson Iwobi

根本好夠人用

美羊走硬 除非唔係阿仙奴簽到

真係射得了

包皮做到野

美羊走硬 除非唔係阿仙奴簽到
所以同done deal無分別

躝

負皮是給羊的

Dicke Luft

認真J左
Welbeck應該係當翼~~ 後備前鋒Giroud唔會放吧

牙羊牙恩

羊來了

50m後備 拿卡

羊o黎 o左都無用，雲加個死老野唔撚走

Auba blood is red

REUS 玻璃腳 過多半年係咪好平就買到???

Mother is woman

反雲又輸

lmao前場

mola前場

射就緊架啦~~係唔想基佬走

鵰登未

未close

影緊大頭相

yoyo eat mum mum

通常MON邊個TWITTER會有最新消息?

落左機了

Kicker: Bye-Bye Auba.

Arsenal officials

黎緊???

Breaking: #Aubameyang will not attend the court hearing today. Official line from #BVB is that he is suffering from an infection.

等炒車

其實米希都幾型棍子

大家準備歡迎我啦
我岩岩到Conley
一陣體驗

加強版禾子

準備睇羊瘋狂打空翻

係 我就係睇酋長到打空翻

德國

羊已經係我地嘅人

著番17號啦你
件14留番俾legend 2&b

感謝~~

係咪多數今晚射?

16.240
波幅 16.200 - 17.140
升跌
-0.660
升跌(%)
-3.905%

躝，咪撚再搞臭件14號

得6度除左褲

收到風雲加準備比69號我

冇咁快啦

牙羊病左😿

BREAKING NEWS

Pierre-Emerick Aubameyang will not be attending a court hearing today due to illness.

He was due to give evidence at the Borussia team bus attack trial in Dortmund.

Arsenal are close to agreeing a fee of around £60m for Aubameyang with Borussia Dortmund, say Sky sources.

買咗個sick cat

又多個nigga 好淫賤

重要拍埋球王片對撼山狗段片

黑b真係唔撚傷先算啦 都唔講佢廢了

岩岩撘tube見到奧巴美羊

姐係聽晚DEADLINE先黎??

成班nigga咁慶祝

‏

@MrArsenicTM
2分2 分鐘前
更多
Bild info: Aubameyang to #AFC is done with the announcement set to be later TODAY.

Today

狂射

一入波就好似睇馬戲團咁

射左

Ozil做睇個個

呢位係??都想黎嗎?

圖片報琴日先報完轉會腹死胎中

普dog

係咪咁堅呀

爺爺出馬 一日搞掂

喜氣羊羊

圖片報係咪流流地

琴日還琴日,今日還今日

比mirror好dd

Bild同Sky質素每況愈下
只有david先係真理

準備體驗
岩顓出發前打左3次j
會唔會有影響

BBC先係真相

岩岩

掉香蕉俾班力架

Lualua

你咁撚多名車都要打j

今日咁快趣 , 圖片報鳩流流

今朝David 個twitter update, 搞到我射咗鑊

好豐富嘅慶祝

除褲了

倫敦而家十點半
幾典官宣牙

直接飛去史雲斯啦
咪撚影相住啦

今次又大大巴摑埋d話點解唔比埋10m 個d人到
62m搞掂
拿卡玩完

會唔會好似拿卡咁, 要收市先官宣得

拿卡打翼

So this season:
IN:
Kolasinac - Free
Lacazette - £50m
Mkhitarayan - Free
Aubameyang - £55-60m

OUT:
Gabriel - £10m
szczezny - £12m
Gibbs - £7m
Chamberlain - £40m
Coquelin - £10m
Walcott - £20m
Alexis - Free

Net spend: ~£10m

Laca 左翼 auba前鋒 iwobi右翼
黑色3連星

kicker ar

法不法國雲加越買越多小國球員 坦克 MK 羊
沙卡本身都係
以前清一色英德法咁濟
貪打少d世界賽 ？

點解個個都覺得係羊中鋒 拿卡打邊

英德法既人唔夠人搶
你睇利馬都唔吼我廠就知啦

9up姐

拿卡技術好d, 作用王

BREAKING: Arsenal have agreed a club record £55.4m fee for Borussia Dortmund's Pierre-Emerick Aubameyang. (Source: Telegraph)

6x m打翼？
雲加會唔會牙

又低左個價

Arsènic™
‏

@MrArsenicTM
4 分鐘4 分鐘前
更多
Jeremy Wilson Exclusive: #AFC agreed a €63m fee for Auba & are now in talks with #BVB over a separate deal for Giroud (loan/permanent)

Is Giroud at £35m a good buy?

If Chelsea bid that then Arsenal will reportedly wave goodbye to him.

Gossip: bbc.in/1QqNGBp

羊係法國人牙

63m搞掂啦 唔洗70m

70m euro 都買就超級大傻仔喇

announcement today

Chelsea's move for Roma striker Edin Džeko is on the verge of collapsing after talks proved unsuccessful. (Source: Independent)

死車狗咪搞基呀

快買基佬

雲加

35m賣基佬嘅話又有錢賺擺銀行了

阿記唔配有基佬

班反雲狗肯收皮未，雲加又吸引到一個頂級球星

終於肯走

大國腳好貴...

之前重屌點解唔加多10m

真係簽到先算啦

而家都唔係老野話事

唔好買d非洲nigger就得，成q日要打非洲國家盃

屌原來體驗要驗埋jj

又匿返入狗竇喇
話左唔值點解要overprice買牙
唔賣咪撚賣囉

Today done deal

羊咪加蓬nigga 囉

尼日尼亞球王..

呀羊好似係加蓬

不過揀左代表Gabon

小國球皇都j 亨利雲加

收到風鏝城會截劫

買奧巴不如留基佬
證明左忠心又入到波既唔要，買d有反骨底既過黎，咩心態

拓展國際市場呀 留埃及賣高基都係咁解咋嘛 賣多啲波衫唔係點夠錢買auba比你j

隊波德甲佔一半
剩返4成係法甲，一成先係Hg

2禾比一返到國家隊就好勁

why not both

係加蓬🇬🇦唔係加納🇬🇭

買到既話 真係算唔錯個轉會窗 好過90m轟利馬

總之唔要南美狗
Nigger有部分都ok

Nigga大軍

山

諗諗下 以前既我地睇中堅賓 永遠一場有好多chance 波 但浪費曬
呢幾年既阿 係一場得幾個機會 仲要唔入
希望黎緊會正常番

叫佢買個中國人啦
成十幾億人爭住買

幾代日本仔買翻黎都係賣波衫咋嘛 爺爺根本無唸過出

同樣係搞事狗 點解雲加唔買馬列斯

yes

著14號波衫

去緊熱

屌你老母

大陸仔唔sick英文

真翼鋒noway

同type有伊禾比

都係小國
雲加 deadline day 會簽埋

光頭星Ceo ho ball 認錯了

吸納非洲球迷係酋長boo boo boo

利非洲盃點算

Boo 7雲加條死老坑

爺爺做事唔洗你教

早醒

今晚官孫
聽晚正選

今年第一次熊仔過夜

基佬係忠心 但打正選無乜作用 要佢打後備 對球員黎講 佢又唔開心 除非佢自願打後備
又或者 爺爺有第套打法 會比佢打正選
如果唔係所以就算迷基都好 就算幾唔捨得都好 都想佢走多過留係度浪費時間

我都係咁話

有大麻比何需馬列屍🤷‍♀️

講得好

Pierre-Emerick Aubameyang was due to give evidence at Borussia Dortmund team bus attack trial in Dortmund today. Will not be attending due to illness. Does not have to attend at all now.

辣殺

BILD reporting that neither Anthony Modeste nor Olivier Giroud will be signed by Dortmund as a replacement for Pierre-Emerick Aubameyang, but Chelsea's Michy Batshuayi on loan instead.

有mk 同牙羊
希望唔洗再見到大麻b

@MrArsenicTM
8分8 分鐘前
更多
Bild reports #BVB have already secured a replacement for Aubameyang; Batshuayi on loan.

羊

To sell Giroud & Ox for £75m and get Lacazette + Aubameyang + Mkhitaryan in for £100m is top top business.

Giroud Auba Basthayj 三角交易

release la diu

怪錯了光頭佬了

點知sub佢二個，麻b

呀姨去多
奧巴去阿
姐係基去轟啦
佢又想留倫敦

Garzidis in

基佬咪撚去車

The Telegraph also say separate talks are ongoing today between Arsenal & Dortmund about a deal for Giroud. #Arsenal are open to both a loan or a permanent transfer. Chelsea also interested. Arsenal want around £30m.

美羊 > 阿
阿姨 > 多
豬腦 > 軌

借個黑碧比佢算啦

送都唔要

【體育】如果奧巴美揚最終加入阿仙奴，與他的爸爸有關？

據《星期日泰晤士報》透露，雖然奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）加盟阿仙奴一事尚未成事，多蒙特與阿仙奴之間尚在討價還價，但如果該加蓬國腳最終入「廠」，或與其父有關。這是由於奧巴美揚的父親皮爾利也曾是足球員，並在80及90年代於法國效力勒哈弗爾及圖盧茲等球會，對法國籍的雲加甚為欣賞，認為若奧巴美揚能夠在雲加麾下作賽，有利其事業發展。

此外，奧巴美揚自去年12月16日因紀律問題被多蒙特棄用後，昨日對弗賴堡的德甲聯獲得重召，並以正選掛帥，最終多蒙特2:2逼和弗賴堡，幸保1分。比賽期間，有球迷舉起寫上「沒有球員大於我們的球會」字句的紙板，向有離心的奧巴美揚抗議。

賽後，奧巴美揚在社交網絡反擊，一句「恨我或愛我」，愛戴他的人會受落，恨他的人或會感到被挑釁。

雲加

咪又係鬼

唔好啊 loan得嗎

唔好賣同放去轟呀屌你老母

垃圾

唔去就無羊

屌你老味，唔好賣啊

雲加俾削權之後即刻簽到人
光頭佬

屌牙

轉捧我車了

我 比番基佬我

鵰登迷雲一星期

關佢撚事牙

如果真係separate talks就先傾，等羊仔過咗嚟，包輸去咗多，然後一腳飛起車

無限48小時 > 一日 > 一個鐘 > 凍到硬哂

無雲加點會嚟呀

岩 簽撚左先～
唔賣比轟

你當車傻

山狗>獌
100>利
基佬>車

直接借個黑碧比多狗算啦

據《星期日泰晤士報》透露，雖然奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）加盟阿仙奴一事尚未成事，多蒙特與阿仙奴之間尚在討價還價，但如果該加蓬國腳最終入「廠」，或與其父有關。這是由於奧巴美揚的父親皮爾利也曾是足球員，並在80及90年代於法國效力勒哈弗爾及圖盧茲等球會，對法國籍的雲加甚為欣賞，認為若奧巴美揚能夠在雲加麾下作賽，有利其事業發展。

Selling club 垃圾阿

快啦

點解班軌會j 豬腦

無野好j嘛

咁基佬真係唔差既

基佬去車
同mola達玩雙塔, 都咪話唔好J

問題應該係阿仙奴都有意放走基佬
拎番30m左右

wenger ho ball

雲加又贏

Om佢老豆迷雲先肯無歐聯都黎

收嗲啦, 你係國家隊入咁多波都係靠he

基佬老婆唔肯去咁遠呀

32歲有30m真係good deal

無雲加 羊so都唔so阿

#AFC | Arsenal could announce the signing of Aubameyang today.

射波 永遠要左腳拉曬弓先射到 根本無乜機會比佢拉到 頭係幾好 無速度 有身形但俾人撞一撞就跌
同costa 俾 差一班波

利串 迷基

唔肯去就離婚啦 佢老婆咁柒

離婚罷啦

笑死
如果有大會 bid 基佬你方佢唔走
同埋宜家佢自己想走仲要唔去 dortmund 去 chelsea

已經想像到基佬倒戈絕殺舉手唔慶祝了

桃李滿門 雲加

但佢好有用 想同基佬一齊捧杯

有fd子係倫敦見到羊

AUBAMEYANG LATEST

It looks like the deadlock has been broken in the deal to bring Pierre-Emerick Aubameyang to Arsenal.

Borussia Dortmund wanted £60 million while Arsenal were offering £50m. However, a compromise deal is close to being agreed with Arsenal paying about £55M.

The Telegraph are reporting that the deal has been agreed.

因為我地阿狗j開垃圾, 所以唔識珍惜好球員

g lo bb

每隊都有爺爺既針

圖？

放返間諜俾轟 唔好買豬腦

唔捨得佢

德國果邊數奧巴數到佢好仆街 直情話佢show唔到一個球員 甚至一場波應該要show到既野出黎 teammate同fans又屌佢黑佢面
點解好似見到山狗影子咁

好想睇羊條垃圾係英超失敗

好難想像基佬著藍色或者BVB件濕鳩黃黑間波衫

佢係屬於紅色

阿迪達>曼城
Kane >熱刺

放張狗去利即刻破曼城金身 山去獌可能長期停賽 爺爺

爺爺最鐘意養狼狗咬春袋

反羊團成立

宜家做出黎姐
之前聽 arsecast 個 analyst 話佢同隊友關係出名好
更衣室 9 upper 普子咁

基佬 唔好走啊

起碼第一季唔會搞事住

屌你老母雲加
不如賣俾熱狗丫屌

某程度都係

禾仔都賣左啦 講閪咩

D叻架成日黑口黑面

未黎就反定先

唔制啊

快D 官宣吧 呢幾日咁凍唔想係咁申條J 出黎

肯定係水貨

豬腦=spy

OZIL 都成日黑口黑面啦
咪又係真阿同迷雲

爺爺輸完比拜仁 鍾情德甲兵

🐑🐑🐑

收到風入咗房睇埋文件就簽

撐g反羊

留到基佬買波衫支持

咁難得送走隻搞事狗 又整多隻黎

換卡套啦
卡套成日傷有你著數

Next topic 我簽美羊你簽豬腦

成班
法國個教練講到明基佬唔 regularly 踢冇得去
留喺阿狗就一定冇正選
佢正選又冇表現
根本放佢走對大家都好

唔好啊 留基買羊

認同

法包中前場真係勁多人

簽左我改名

基沙文無基奧特咪又食屎🤨
唔好出基沙文阿笨

法國一定會搵基佬
成隊無人頂到佢

番法國啦屌

佢搞得事黎都30歲啦，到時理鬼得佢

So Aubameyang didn’t show at court today as requested to give evidence in the Dortmund coach bombing trial. Official line from Dortmund is he is ill. Judge Peter Windgätter clearly not convinced: "As far as I have heard Mr Aubameyang completed 90 minutes on Saturday."

有個墨超基佬

拿卡反而

Glo:我頂撚死你.jpg

上一兩季馬賽想買的

unter dem Eindruck einer offenbar ansprechenden Trainingswoche als unverständlich und nicht zu erklären bezeichnete...
unbelievable and unexplainable training week
BTW 入到波救到火我理佢咁多

飛左去倫敦啦

Dortmund have to present the court with a certificate from the club doctor explaining Aubameyang’s absence. Club officials maintain he is ill.

有醫生紙

24場入21球都唔滿意 你話佢HEA 足成年就話姐

你highlight個個字母都識，但加埋就唔識講咩

屌你啲真阿幾個月就賣走晒

多仔要求高 叫佢地學下我廠

喺下體會都冇基佬啦
最好笑係有人話基佬 + laca 法國咁勁點解唔出
屌有撚咁出過
又話 laca aubameyang 同 type
屌
Laca 係護波 + 配合
可以返中埸造波
但係唔係特別快
羊係真係 aguero 咁好少會返中場
冇波掂都會喺前埸等機會所以有時隱形

到時留基買唔到羊就肯定gg

但山狗去到獌好開心同受歡迎

踢左90分鐘都無喎

THIS SEASON:

LacazetteAlex
Minutes played: 1707
Goals scored: 11

Batshuayi
Minutes played: 521
Goals scored: 12

果個就算啦

重要既係多仔真係好想佢走

funson reported

山狗一開始係阿夠開心 受歡迎

Osman
‏ @OsmanZtheGooner
12h12 hours ago

If we intent of Selling Giroud to Chelsea then make it a swap with David Luiz. Am I greedy?

Giroud換David Luiz 制唔制

季初啲人仲話亞衣係垃圾

推得咁快 唔知仲以為簽到了=.=

屌
有個肯造波既前鋒係好
不過後面兩個係 iwobi ozil 本身冇入波能力
咁既數據

世三，卡套，M朗
其他不了

第一眼望撚到Seven Head

今晚觀孫喇

好撚慘

macey

win win win

Aubameyang to Arsenal is done with the announcement set to be later today. [BILD] #afc

有睇波就知拿卡表現根本唔差

軌有好多個進攻點
我地得 laca 同山兩個但係佢地數據

水貨confirmed

我地要DF, 佢地要前鋒

全部大麻b搵食

只差入球

On loan即係賣我基去轟了

慘咩
單箭頭都入咁少波死得啦
隨時少個基佬比人百屌既第一季

同好無運
季初對車仔個球又唔爭氣

有睇波就知xx表現根本唔差

咪即係9號位嘅大麻b

與其屌佢入唔到波 不如屌供應比佢個d 人

基奧特第一季好似入波都多過佢
禾仔上季打邊都入得多過佢

點解laca咁矮但咁撚慢

撚下我轟扮賣我基ok?

Giroud+Welbeck<>Hazard

Deal

咁ok了

咁都叫慢 要反可以去到幾盡

iwobi + wengar <> conte

以前基佬唔見啲人咁講
Laca 搶點唔夠好所以有少 chances
以前喺 lyon 個場均射門都係低

OK 咁就公平

點解劉翔保特咁高但咁撚快

同禾比咪慢

From BILD

Auba zu Arsenal – und ein Nachfolger gibt es auch schon!
BILD erfuhr: Stürmer Michy Batshuayi (24) soll zum BVB kommen!
Der Belgier soll von Chelsea (12 Ligaspiele, 2 Tore) vorerst nur ausgeliehen werden. Der Transfer von Arsenals Olivier Giroud (31) ist dagegen gescheitert. Die Familie des Franzosen will in England bleiben.

基佬family想留london

Ozil 都跑得快過佢啦唔好比佢 fifa 個 pace 呃到
同果陣金寶一樣

都ok, deal

德文手足
阿區好多專材人生然家

真阿走哂

下 睇左咁多場真係冇邊下覺得佢快喎

Ozil不嬲都快

ozil就唔知
但托柒黑b一定快過佢啦

同埋講咩踢得好但係入唔到波
咪好似以前查馬克咁
前鋒入波以外既野佢都做哂
不過入波少

得返佔中雙契

唔洗拗
普子>all

之後乜都唔做就話應該成隊換曬佢 依家又屌曬鬼

快 普通 同咁撚慢 幾樣野黎掛

煮完飯官宣未

ozil 好似係2016歐國盃跑得最快個個

ALL垃圾

倫敦now lunch time

見到大麻b場場正選都唔屌得

少左2&b

343邊個中鋒入波多？

柏金入波都唔多

放基佬去車啦 為左球員
車當年都係咁比施治我地啦
雖然回塘 但都叫做有功有勞 防線係比以前穩定左

mola

哥狗

柏金多助攻
水貨有wt?

放你老母就得

最想ramshit走

後備ok

藍斯幫阿拎左兩個FA CUP

成條鋒線換晒咁滯

但今季真係不了

咁又岩, 正選感覺一般

molamola

臭->脾

應該都係唔夠vps+卡叔勁

燒唔續成班就企左係度了

MK如果翻生就唔驚

買左應該續.........掛

你岩

英超得兩隊 big six 常用 343
上季 chelsea costa
今年 morata 其實係敗家不過走到好多 chances 出黎
熱狗有時 343 kane 照入

突然記起個季好似可以1m簽benayoun但都無簽

隻狗係勁，一個carry成隊
但狗始終係狗

剷草只因深愛著 牙腥撈

Jurgen Klopp plays down Pierre-Emerick Aubameyang's 'bad boy' reputation as striker closes in on Arsenal move

高普又典

多仔借到啊衣?

車仔唔夠人仲借人出去?

關隻偽熱血狗撚事咩

唔係星期6多場波搞到咁我估都唔會逼到人仔高層咁急又反口快手放羊過黎

愛得深 剷得遠

又關佢乜撚事 賣左古天奴傻左

雲加： 羊你過黎啦，你睇下，我地有燒狂助攻你喎

燒：我唔續約了，byebye
羊：

ok借only

佢哋依家連可以頂下左閘嘅kenedy都借走就知佢哋癡咗線

就算比佢地簽到基佬都唔夠人用啦 講唔通WO

真

人之初，性本善
愛得深，剷得遠

WFC

如果佢配燒

根本唔夠人 覺得佢地最後都係艾馬神+迪C高先夠番人

球迷屌到出哂聲 就知唔賣唔得

boo足90分中 自己龍門都出聲屌 再係咁下半季真係唔洗玩

Diamond eyes know

如果阿狗唔賣我基既話 想知佢地可以點

走左一隻9c9
又黎返一隻

無鋒陣到完場~~

山禾 換mk羊
賣高基張gibbs
比位坦克 nelson niles willock上

同類型兼好似upgrade左

AUBAMEYANG LAWYER SPEAKS

Pierre-Emerick Aubameyang’s lawyer Alfons Becker has said his client is in Germany after failing to attend a court hearing due to illness.

He was due to give evidence at the Borussia team bus attack trial in Dortmund.

Arsenal are close to agreeing a fee of around £60m for Aubameyang with Borussia Dortmund, say Sky sources, while reports elsewhere suggest a deal has been agreed.

Becker said: “Aubameyang has the flu and he has to stay in bed.”

Reporter: Is he in Germany?

Becker said: “Yes he is… But I don’t want answer questions like this.”

仲係德國啊, 收返埋先

net spend -10M

入 MK 拿卡 哥斯拉 阿羊 呢4件 再加件2M希臘幼幼

直頭係世界級轉會

賣埋基佬35m
淨袋25m 又fat fat

阿仙奴中鋒依個三剎位

Willock借走啦 真係心態同技術都未得
叔有潛質 比佢練下打cm 平時奧沙萬能型
坦就 睇完上場都唔幫得落了 操下體能減下磅

好撚勁既轉會 邊個操控轉會架~
直頭好似FM咁清廢物入勁人

Chelsea-striker Michy Batshuayi will replace Aubameyang at Dortmund.

Batshuayi (24) will go on loan.

The Belgian scored 2 goals this weekend.

#cfc

(All reported by #Bild)

好似你咁fatfat

Does he still want a big figure to win things in the air?

The papers say Antonio Conte has told Chelsea he needs at least three strikers to stand a chance of winning anything this season.

Gossip: bbc.in/1QqNGBp

屌 除左褲幾個鐘都未射得

不過係中堅位唔買人期求chambers holding mavxxxx 成材
加上龍門等暑假操作

個個TOP6教頭都話自己唔夠人用. 唔夠錢用

係得雲爺爺次次都話自己個陣好好,唔洗買人

內房之神先fat fat

達仔 阿e 沙皮狗
之前係干地自己on9賣左沙皮狗

佢想慳錢姐

跌到pk la, 不要再說了

有排啦下嚇, 又未體檢(病左都唔G過唔過丁)
又未拍片,個人仲係德國

起碼聽晚最快吧

所以我地依家咪第六

雲爺爺排左咁多年陣
]咩人都夾到戰術啦

U $3貨，點跌都仲賺緊幾球

好教練要相信自己球員同穩定軍心阿 爺爺教波sick咩吖你

同要壓價

得幾手

未官宣都唔會j
呢啲做阿狗基本常識啦

j住先啦，又無波睇

倫敦共榮圈

其他隊係領隊求球會買人
我地係領隊叫高層唔好亂買人 點同

一間媽似西瓜咁體檢緊消失左

快撚d啦

AUBAMEYANG TODAY?

Pierre-Emerick Aubameyang will become an Arsenal player today, according to Bild.

We understand Arsenal are close to agreeing a fee of around £60m for Aubameyang with Borussia Dortmund.

In order for Aubameyang to play tomorrow for Arsenal at Swansea, he needs to be registered at midday today! They have 15 minutes….looking doubtful!

5倍幾

技術性錯誤

The last season Mkhitaryan and Aubameyang played together.

Mkhitaryan: 19 goals, 24 assists.
Aubameyang: 40 goals, 7 assists.

佢知道自己老細追求既野唔同

邊趕到呀 波都未練點踢

升50倍都無用啦，得幾手

我條4串1大膽預測,叫緊糊~

洗定JJ要紋Aubameyang全名了

Per - "Where we going Mesut ?"

Mesut - "To assist Aubameyang on his way to London."

應該唔會趕成咁掛

pk dog

你同時持有多隻內房 以量取勝牙

同美國佬一樣，就算屌打全世界都要繼續講人地好撚勁好撚大威脅唔夠打

阿羊衣著TASTE都幾型 可以同比比交流下

淨係紋到AG

得3隻 每隻幾手
本多終勝我今日終於明

大戶

練唔練咪又係無戰術

大户 fat fat

賺埋唔夠食g bo

病左都要佢照落場~
波都唔使練

食高級g

幾萬蚊食一餐g bo

Model飯局

但矮仔前鋒真係要預佢快....

病咗唔駛返工牙
有糧俾你架

飲奶解辣

真病？

裸體刺身

收到爺爺電話 佢話買夠了 美羊

hi大左

今季係咪又犯左策略性錯誤？

第二張笑撚左

倫敦一家親牙

@SkySportsNews reporter

@skysports_sheth claimed that Liverpool & Arsenal are still interested in Thomas Lemar, but noises coming from Lemar’s camp indicate he fancies a move to Barcelona. #LFC

要背住龍踢 唔通要laca極速狂奔越位咩

第一張先肉酸

唔洗要你啦

幾時買埋reus同利雲？

諗起UO有張廣告相係男人既人體刺身盛，比人屌撚到反艇

奧巴美羊只係一個黑啲高啲嘅禾囝

今年基沙文無之前咁好啦好似

無論法國定阿仙奴,都好似無試過拿卡+基佬

住烏不要走

Olivier Giroud's agent says he is not sure whether his client will still be Arsenal player on Thursday. Chelsea rumoured to be interested in France striker #afc #cfc

法國有基沙文邊會用laca

OG 有冇食過女體盛

屌

其實禾仔高啲有埋頂波應該會勁好多

咁已經好撚勁

驚比人知你要買人抬價牙

真 開多範

no

你出錢請model比我試？

6c

係人都知啦
唔通真係靠雙b咩

Tottenham are hopeful of completing the signing of Paris St-Germain’s out-of-favour winger Lucas Moura for a fee in excess of £20m.

BBC

According to kicker magazine, Olivier Giroud would prefer to join Chelsea over Borussia Dortmund

投車了

雲加幾時賣埋俾鏝 熱 儲齊5個印花

第二張笑撚到仆街

Arteta Kane

挽留牙

推得咁快
簽佐啦？

咪比佢去軌囉
打正選廢撚到喊

迷雲第一大將比人清洗
雲加都準備執定包袱
住烏plz stay

Arsenal are preparing to make Pierre-Emerick Aubameyang the highest-paid player in their history with wages in excess of £170k-a-week. [@JamesOlley] #afc

雲加都要走啦

得未呀，屌你老母

170k已經係最高

甘爛口

牙羊決賽出到

班高層清9 哂爺爺愛將

Highest Gate Receipts in the Premier League (€):

Arsenal - 135M
Man United - 131M
Chelsea - 86M
Liverpool - 83M
Man City - 71M
Spurs - 37M
West Ham - 36M
Newcastle - 33M

簽完羊再續燒，以後唔反雲

No Giroud no party

Breaking

done deal

爺爺太錫佢地，驚佢地傷所以放落大後備席

呂后性侵

咪放流料

所以被迫出伊禾比

買sidibe+lemar翻黎
瘋狂斬波俾基佬同奧巴頂
應該一場點都執到一球

幾時清埋黑b

幾時清埋爺爺

爺爺係阿仙奴最後一道防線

簽未

玩埋今季唔玩
今季轉會大權都俾人架空哂

簽啦！簽啦嘛！仲唔簽！？

迷雲勝利日

爺爺老啦手腳無咁快

仲有一季

今晚應該無可能架啦,早點瞓啦

係咪可以宣佈爺爺權鬥輸左

最快都應該同mk一樣 1點先announce啦

快呀！！！！！！！！！！！！！

香港時間9點定10點呀?

羊好似仲係德國

阿變左多仔加獌狗混合體

邊度買西裝最平？

唯獨雲一個是不可取替

田少

所以最快聽晚~

PS:病左過唔到體檢=GG

贏咗就真

洗唔洗介紹我個 tailor 比你

抵啦

人地話要最平

Borussia Dortmund have agreed a deal with Chelsea to sign Michy Batshuayi on loan as replacement for Pierre-Emerick Aubameyang. [BILD] #afc

快d飛啦屌

今次爺爺冇得話事了

收到風美羊㗎機等緊位起飛

揀一個既話 真係寧願留住烏 賣佢即反雲

車仔痴左線？

宜家刀唔平
上次 annual dinner 我地成班買左套黎著一次都好似 500

屌你牙

佢哋權鬥仲癡線過阿狗

Guillem Balague‏Verified account
@GuillemBalague

ALL DONE! @Aubameyang7 will be #AFC player pending medical. Fixed fee of £53m with £2.5m adds on if major trophies won, pass CL group stage (so pays itself). Wages not even half what Alexis wanted. Not the only deal #AFC working on

EVANS

仲有who

Evans🙄

Jed

賣豬腦簽依雲屎?

理鳩得佢 簽到羊就得

米布 奧巴踢到歐霸？

車仔買高治算啦
唔好搞基佬

射了

Mk yes
羊 no

米得羊唔得

羊no

fb d人話用基佬換法比

迷雲了

Auba , Evans j到我虛脫

今季轉會真係世界級
爺爺專心教波唔好再理轉會

賣基佬

神鋒點解想走大家清楚，點解要係車仔

想留係London

簽埋maherz集合9c9聯盟

咁去晶宮西咸啦屌

借ok，賣不了

我咩都唔要，淨係要燒b留炸

Kingsman

真係買到？

已經係我地嘅人

垃圾球會不了

射空炮就好笑

車係咁J基佬

咪呀

應該會

全世界史上都唔會有人好似雲加咁諗連鎖效應

就算多仔講明話買到替代先賣
干地都唔會理

因為個個教練都係打工仔心態

究識

pornstein fast

雲加暗示大肆增兵：一月我會好忙

雲加一早講右，你地仲以為佢被削權

BILD唔撚信

估唔到班軌要J一個32碎既後備

James Olley: #BVB are yet to formally accept #AFC’s £55m plus £5m add-ons offer for Aubameyang.

又空炮

98 - Pierre-Emerick Aubameyang's 98 Bundesliga goals:

Inside Box - 97
Outside Box - 1
Penalties - 10
Headed - 13
Right Foot - 64
Left Foot - 20
Other Body Part - 1

Poacher.

算好了 之前傳卡路爾 高治呢d

屌 空炮

技術性調整姐

弱智先宜家賣

但係入親都靚波

點解次次就快射出黎就會有呢D新聞

驚what, 已經係我地既人

我發現好多巴打是但有個news就信到十足

柏金唔係單箭頭呀嘛

前面要打個人名，後面加啲#@emoji

九龍灣有棟專做金融業既樓
今日去左食入面一間酒樓
隔離有台兩條西裝友響到食
話咩上幾次食幾千蚊
要分單

我第一個就諗起迷普

第二心諗你食乜撚野一餐食幾千蚊
第三公司數洗唔撚洗食咁盡
豪得黎好撚cheap

Aubameyang and Mkhitaryan
2015-16 season at BVB

Mkhitaryan:
Goals: 19
Assist: 24

Aubameyang:
Goals: 40
Assist: 7

I can't wait to see the two @Arsenal.

直線抽擊

Pierre Emerick-Aubameyang set to become an Arsenal player TODAY

SUN

普子洗鬼入公司數

算啦點會買到

總次負面就真
正面就假

負面消息永遠真

@Antoine Poldi: Clock is ticking for #AFC as aubameyang deal could collapse if #CFC refuses to loan Batsuayi. #BVB will not sanction deal if replacement not secured.

買人時sun同mail就唔可信
賣人，負面，小道就信十足

迷普係vip房食 普通人點會見到佢

唔好放基佬呀

總之我羊又要 基又要

快d續燒啦屌

佢通常喺自己屋企請個 chef 煮比佢同 guest 食
上過去一次見到成堆囡唔著衫 serve 佢

放基
羊留隊
燒去獌

原來pires Morgan條撚樣搞到阿狗又柒

算啦，我廠不嬲都柒開嫁啦，無所謂啦

食完lunch 未牙屌

雲加續約
買evans

條撚樣真係好撚煩

😩嘉倩bb

反雲反得咁on9真係少有

施治入「廠」未救過12碼：很沮喪！

【體育】自2015年從車路士加盟後，原來經驗及實力兼備的門將施治從未為阿仙奴撲出12碼，已連續被15個極刑擊倒。

35歲的施治（Petr Cech）表示：「這是個神奇的走勢，但當然我不喜歡。在我的生涯當中，所有重要冠軍都來自撲救12碼，卻突然在長時間都未能成功。我很沮喪，因為並不習慣被射入12碼。」

除了其撲12碼表現欠佳，阿仙奴今季也成績平平，現時以24戰42分排第6位，落後第4位的利物浦5分，要事隔1季後重返歐聯就要急起直追。

施治認為歐聯這戰場是兵工廠屬於的：「這聯賽競爭十分激烈，所以每季的前4爭奪戰都變得更困難。無論如何，我們今季很多場的表現都不達標，這是餘下球季需要改善的問題。我們獲得的分數應該可以比現在更多。」

圖片來源 : ©AFP

入唔入公司數都好

一餐食幾千蚊既人到底咩心態
係嫌錢多
定係覺得搵到咁多一定要洗返咁到多先係人生

真係睇唔透

簽左

喂屌人都死左唔好單單打打啦

佢之前夠話想摩狗教我廠

我又覺得無咩所謂既，afford到既豪下對自己好d都好呀

利申窮撚

最已陣
降魔逼

英乙球探報告曝光 阿里被評「自私」

【體育】英乙球會紐波特郡的球探報告曝光，在報告中熱刺中場迪利阿里被批評為自私，其隊友拉美拿被評為缺乏熱情。

熱刺在上周六英足盃第4圈令人大跌眼鏡，作客英乙的紐波特郡僅在完場前由王牌射手哈利卡尼射入，逼和1:1；雙方將到熱刺主場溫布萊進行重賽。紐波特郡能夠賽和，相信與球隊賽前備戰有關，因為英國《太陽報》日前將紐波特郡觀察熱刺表現的詳盡球探報告公諸同好，可見這支英乙隊與熱刺交手前做足功課。

據報道指出，紐波特郡的球探觀看了熱刺對修咸頓的比賽，對每個球員的技能均作出詳盡的分析，但最令人大開眼界的是對熱刺球員的評價，當中包括很多的正評，如哈利卡尼表現為「很好的走位」、孫興民被指是「聰明的球員」和維頓漢被指「自由球時的一大威脅」。

想不到的是，球探亦同時看到熱刺球員的弱點，批評迪利阿里（Dele Alli）「缺乏工作效率，有時更是自私，失波後不願回防爭奪控球權，同時在攔截上並不出眾」。該場比賽後備上陣的隊友拉美拿亦被批評「缺乏熱情和動力，亦不喜歡防守工作，場上效率不高，左邊側擊的防守很差。」不知其他球隊又會否參考這個報告，日後面對熱刺時作出針對性部署？

之前識d客份工搵得多，一萬幾千蚊支紅酒買一二箱都係咁

有得簡既你估我想一個杯麵分三餐食咩

Akpom好似賣得走

Aymeric Laporte passed his Manchester City medical on Sunday and will be presented officially on Tuesday. (Source: El Correo)

Arsenal are close to completing the sale of striker Chuba Akpom to Belgian side Sint-Truidense Voetbalvereniging. [@Sport_Witness via Het Belang van Limburg] #afc

熱身賽之鬼都有人要

係london撞到羊
帶晒帽咁 但一睇膚色就知係佢了

有錢就要用曬㗎啦咩，公司肯找數點解唔入公數

London巧多nigger wor

普子下下幾百萬上落，要為佐幾千蚊填form 嫌麻煩啦

咁黑都認到呀

今次轉會係有哂計劃?

定係誤打誤撞 , 好彩簽左Sven Mislintat 先食到MK + 阿羊?

啱啱係emirates隔離見到牙羊部車泊咗係到

要自己填form咁仲要秘書同班卒仔做乜？唔通真係齋屌唔做咩。
利申幫supervisor填過claim form

短裙秘書剩係幫佢含架咋

躝啦鏝迷

haxball???

好行唔送

大波老闆娘呢

老闆娘好似 ipad

比得起人工再講

有歐聯打,有法比,有世三,雲加想送佢親衛兵出火坑,平定內亂再回收

佢最鐘意ipad

阿仙奴官方ig岩岩有條片
u23個個emile smith rowe球入波勁靚

when done deal

快 件垃圾幾錢人工

倫敦一點啦屌

31先登鵰

Jeorge Bird @jeorgebird

Giroud back in full training today and in conversation with Wenger.

法比回家

偷圖？

見到牙雲講：you have to go

Jose Mourinho has confirmed he will not stand in Zlatan Ibrahimovic's way if he wants to join LA Galaxy: es.pn/2GoCVBw

伊巴走了

咁你返阻力位未

好想睇伊巴條垃圾係英超失敗

如果佢再下一站去傑志應該仲正過科蘭

禾勝利球迷

Giroud: you have to let me go
Wenger:

雲加：躝

AW: ho ball
OG: ching sick ball

雲加快收啦

拼音?

又係大陸囝

係又點 唔係又點呀

Bai ming chinglish la

大家都是 _ _ _

又要教佢射波

pw: arsenal

anyone play?

阿羊今日應該唔得了

等嗰邊收市啦

難聽過粗口

雲：躝去多
基：我去軌
雲：屌你老母

份糧要比山狗

雲：躝去多
基：我要留係倫敦
雲：屌你老婆

10分鐘後同你玩

擇咗你個名 29年之後比人拉啦

雲: 我要留係倫敦
基: 屌你個女
雲: 快

係：躝
唔係：都躝

無ps4,真窮

基：辛苦哂

但係一定成身名牌

haxball要用ps4玩嫁咩=,=

唔反雲了

其實以前得nds無psp,無乜所謂回憶嘅誘因令我去買mh

大師又唱淡反雲

唔係mh嚟嫁咩=…=lllll

😑

大家記住祈禱利轟然波，費事佢哋買人

The Football Mole
@moleyfootball
·
54分
I was assured by source just now that we will focus all of our attention on getting a new CB in this window. Johnny Evans is our main target but we do have a backup in case it falls through. #AFC

Ok

Von: MICHAEL MAKUS UND JÖRG WEILER veröffentlicht am
29.01.2018 - 07:51 Uhr
Das große Pokern ist beendet! Nach BILD-Informationen soll der Wechsel von Dortmund-Stürmer Pierre-Emerick Aubameyang (28) zum FC Arsenal im Laufe des Montags verkündet werden!
Sobald die US-Unternehmensgruppe „Stan Kroenke“, der die Mehrheit an Arsenal gehört, den Startschuss gibt, endet ein wochenlanges Transfer-Theater.
Die finanziellen Eckdaten:
► Der BVB kassiert nach BILD-Informationen insgesamt 63 Mio. Euro Ablöse für den Stürmer, dazu gibt es Bonus-Zahlungen.
► Auba wird zum teuersten Transfer der Arsenal-Geschichte und soll in London 10 Mio. Euro netto pro Jahr plus Prämien kassieren.

咪撚要evans啦 又自爆

豬腦唔係話傷到2月先出到咩

John Cross之前好似話過阿狗想要美恩斯件diallo或者伊雲斯

雲迪克條垃圾都要75m 如果evans 25m左右算好抵啦

Back up 係 diallo 應該

拿撲迪條垃圾都 55M pounds

係西布朗踢左咁耐都自爆 黎阿狗爆得實仲勁

羊呢

德國體育報報導，阿仙奴或將於英國時間今晚內公布簽入奥巴美揚。而根據英國媒體，奧巴美揚將與阿仙奴簽訂一份為期四年半，周薪£170k既合約，意味一旦奧巴美揚最後決定加盟阿仙奴，很大可能會成為阿仙奴史上最高薪球員。

據報由於基奧特家人更希望留在倫敦，多蒙特將從車路士借入巴舒亞伊作頂替，消息指車路士因此或隨後向阿仙奴求購呢位法國國腳。

阿仙奴fans page facebook

Van dijk Laporte 都垃圾? 認真咩

同evans同級

Guillem Balague
✔
@GuillemBalague
ALL DONE! @Aubameyang7 will be #AFC player pending medical. Fixed fee of £53m with £2.5m adds on if major trophies won, pass CL group stage (so pays itself). Wages not even half what Alexis wanted. Not the only deal #AFC working on

姐係 53M

拿狗今季爆炸式表現

酸下唔得牙

足總杯 算吾算major trophy 牙

唔係3年半合約咩

我唔想基奧特走呀 :(
冇左佢 邊個打plan b
對住西布朗嗰d真係未開波已收皮
仲要賣去車路士

跟住就63m買個奧巴美揚
又唔係勁 又同類型
全撚部玩地面
雲加你真係好撚野

Fa cup out jor la ching

得得得 梳牙

Carabao cup sor

咪撚質疑爺爺ok?

收嗲啦屌你老母

奧巴美揚踢幾季嫁嘛

LM

Please see above.

CHING HO BALL

勁到

呢到d手足真係難服侍 買又話人唔勁唔岩踢 唔買又屌唔買人擺d錢銀行收息咩

啵：唔講咁多，究識派宗師好波

駁唔到

急不及待好想打j了

都無乜料到

買件球衣射上去了

好想出公海鞭鳩條友
奧巴馬羊唔係勁都講得出

搵mk過去笠佢波衫啦

幻幻就屌要養同要即食，又話雲加練廢人，買件伊雲斯依啲即食又嫌人廢。咁都算，買件德甲16場入13球嘅羊都話唔勁，屌你煩過閪

U

要15m買件場均入兩球嘅人，年紀唔可以過廿二歲，人工要少過100k

德國去倫敦要幾耐牙

佢太高我掂唔到佢個頭

Told Wenger had to put in a call to a few heavies over in Germany after Tom, Dick & Harry came back from Dortmund with only bratwurst and some peanuts. Big Weng has done it again.

咁細個=廢同埋會俾雲加教壞，要即食

啵

Ok,叫返享利唔收錢出黎踢兩季

睇人講奧巴玩唔到頭槌先想死
真係以為佢同禾囝一樣高

多咀唔得牙

叫佢烏低比你笠

2&b

1個半鐘左右

其實唔賣我基就得了
借都得
今季對我轟打哂了

太子去旺角咁

佢有場均兩球？同埋唔記得咗要高大靚仔非力架

187cm
話撚左佢係又高又快果啲少有 type

達哥玩完佢隻game未

同埋咁平嘅一定係垃圾

爺爺要買容撚易

Nkietah 如果 norwich 計返 goal / min 應該得

平時笑下羊係加強版禾子就以為真係咁

咁遲多廿分鐘先出發都得

你睇皇個個又快又高
打燒味又得

Mk恩巧似識六國語言 阿德法英俄葡 巧撚勁 不過喺阿識德 法文都夠做了 反觀隻南美狗…

無腦既禾子

牙羊都話唔勁 (適唔適應到另一回事）
已經一線
唔通牙朗 美C先勁

佢咪我禾傷之前 FF 會變果個前鋒
今年 24 場 21 球
上年 46 場 40 球
再上年 49 場 39 球
再上上年 46 場 25 球

同班新移民一樣 識係講自己d話 冇諗過融入

場場出哂三個前鋒啦

打左3年半英超都唔識英文

阿古路都係唔肯學

山狗

G5

買左auba
仲有無機會留giroud
唔想佢走

人地身體語言就用黎溝通
山狗就用黎屌波

追po la ching

難 佢要打世界盃

人手頂置

南美狗係咁 淨係識瘋狂搵錢

而家呢推前鋒不如打返442

收工都仲未見到牙羊

G lo去轟 牙衣去多 Auba去廠

佢要訓低我先夠

Giroud’s agent says he is not sure if Oli will be an #AFC player on Thursday according to the Guardian.

肯官孫未
除左褲成日條J凍到結冰啦

結果一單都deal吾到就巧了

未必冇
但而家問題係 奧巴要黎 多要借到阿衣 如果要借阿衣咁轟就一定會逼阿放基比佢地先借阿衣比多
當然轟/多另有目標就可以留到基

力架係咁架啦，生長唔到個腦咪四肢發達囉

仲有可能係轟真係諗住借咗先再搵前鋒

今晚登雕

阿古獸唔使溝通，你比個波佢就得

轟想要迪清高

咁快唔記得車唔借ba

摩狗啫，不過有得揀都唔想借住烏比佢哋

哈... 酸
利申：矮撚

借都唔撚借比死軌啦，屌你老母見到危險垃圾突就憎

頭先咪講左佢訓係到我先掂到佢個頭囉

有西女人 唔係干地話事啊

i know that feel bro

米五矮撚路過

打完機都未官宣

West Bromwich Albion
@WBA
A very warm welcome to our second Egypt international, Ali Gabr...

#WBA

仆街了 中堅嚟…

米五學人屌kasin,我屌你老母啊死矮撚

利申米一

兩個法國人講野點會用英文

再一次奉上伊雲斯自爆片段 0:09

可能為咗逼佢講多啲英文會講英文嘅

Arsenal want Auba but Dortmund must get replacement. Dortmund want Batshuayi but Chelsea must get replacement. Maybe Chelsea tell Arsenal 'We can help your Auba deal but we want Giroud' Just a theory but that way everyone gets what they want

me米四

繼續吹

evens

真窮矮毒牙

L'Équipe believe it will be "impossible" for Alexandre Lacazette to keep his place as the starting central striker for Arsenal with the imminent arrival of Pierre-Emerick Aubameyang.

屌你老母咪買evans啦

可恥

吊你人地個名都串錯
叫ewans牙

仆你個街，諗住上YouTube睇伊雲斯j片邪一邪佢，點知得啲兩三分鐘嘅片

ewoks牙
利申沙鍋撚

是撚旦啦
買到照J

如果水貨冇正前即係繼續三後衛

Wilshere not in training today but could still play against Swansea. Akpom also not involved amidst speculation over his future.

屌多狗真係麻撚煩
有錢就收啦

4321

352
準備請雲鳩爾

PLEASE SEE ABOVE AGAIN

奶又傷

敢帥戰術發揮肯定好過老野先

練下波都傷

完全想像唔到基佬著藍色衫

Let's go bro 我支持你
得阿迷先打哂j

花生

法國隊住烏.jpg

牙羊到未

敢帥都吹奏 ，廢到嘔

得me 真

敢帥真·疤菜
好過睇老野啲山寨貨

以前都勉強j下，依家就算啦，又悶又廢

燒竟然會同個97幼幼講happy birthday

啲靚仔全部賣走晒

其實敢帥用幻幻勁過雲加好多

最靚仔既雲加仲係到就OK了

煩撚到

nigger既世界

咪得幻幻囉 ，第一年個陣都可以踢到咁

Laca auba 分別咁大
一高一矮 一快一個一般

我有睇開多仔喎
之前幾季攻力唔係靠佢靠別個？
就算你話係靠mk
依加連mk都有埋 得啦？
仲有多蒙特歐戰對親強隊 好似皇馬 德甲對拜仁
全部都有波入 唔止一球同唔止一季 基佬去到多蒙特真係做到？ 多個踢法好快 基佬未必適合

仲有奧巴頭都入好多球

但點解唔可以加強plan A 打贏人 次次要靠plan b呢
仲有基佬已經老 終有走嘅一日 咁到時咪一樣無plan b
好多隊都無plan b 一樣可以好勁 原因係有夠勁嘅一隊

感情上好多人唔想佢走
但唔好當佢真係好似好勁咁

唔撚想睇咁多字，一句講晒 done deal 未

計感情又唔見咁多人挽留禾子，講感情禾子贏好多啦

敢帥個陣好一般乍喎
摩狗接手咪又係要洗幾億先有起色

基奧特好用過羊

禾清要幫拖？
一句講哂阿狗而家有冇一個有奧巴效率同咁功能性+夾到打法既前鋒係到？
有- 唔會第6
冇- 點解唔買？
你理撚得佢咩射術，入到波咪得囉，我理撚得佢球球滴尿，入到波會唔會因為滴尿唔計？

因為事實上基佬有用啲
如果禾成日後備救世應該都會比人吹奏

拿樸迪done deal

第一季個陣又迪馬又花膠喎，係之後踢得衰先感覺一般啫，未開季個陣曼聯個陣嚇死人啦

點都唔係7弟啦，前面勁到曉飛啦，唔識用姐

完喇好嘛
買多個人fifa打機用黎屌打frd都得掛

好難講 wor

感情上我都唔想佢走，但坦白講，唔係非佢不可

買 will grigg 算

住烏係有用，不過有隻羊同佢揀一定係揀羊。為咗用後備救世而放棄加強正選完全係本末倒置

Athletic Bilbao have announced that Manchester City have activated Aymeric Laporte's £57m release clause. It's a done deal. (Source: @AthleticClub)

咁撚快手

勁過乜柒akpom嗰啲先

場場95分鐘入波踢熱血足球

果時曼狗個陣真係唔勁 wor

依件比錢就得，對曼城黎講錢唔係問題，有幾出奇

拗黎做咩 邊個話羊一定會黎

前面又花膠又迪馬都唔勁，用咗成億五買人喎

係踢落先唔勁，睇牌面勁到傻啦清，唔好玩啦

呢句野真係無敵

羊係味都要買架啦
如果基佬走都無辦法
係可惜 d

我岩岩係德國做完體檢
轉頭5點鐘機飛倫敦